美股認真討論區 CMXXIX

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

NVDA幾時上ATH

仲有邊隻可以止蝕

下年

買牙

靈車準備衝落山

佢幾時先可以突破成功

Snow 套strangle食左糊先 費事夜長夢多
拎番ZM er 啲學費

後年

想問下隻loak應該咩價位放？

楝股睇連郡，入市睇少年股神，可以點輸

Se 190

依家先重課BA會唔會好on9??????????????

FAANG食曬屎

Show後悔盤前無加倉

feel到今日加倉好快會食棍
繼續打機

pltr SE

有冇人入左ozon ipo升浪癲上黎痴線

aapl係咪又開始妹

爆唔上
走先

tsla 呢波30%

真係無人一齊umc?

金銀號

ITRM 新賭場？

呢幾日個市，Index唔行，個股大力，short住index炒細股都幾安心下

we connect wsb pltr股神

連群參戰

真

屌你咩 就嚟上翻去24蚊啦

上兩個星期推過

今年手持IPO etf真係好屈下

SHOP上呀

一齊gel到12蚊吧

咁快想放...
我自己睇5年...

aapl
我張125 call molamola

睇黎納DEE仲有得升 每日慢牛咁樣上去

雪雪

放哂SE,賺個加大就算了唔洗成日望住

shop咩事？

TA FA齊哂

aapl nvda amd amzn

打左鋪機 veri就上返好彩盤前加左啲

AMD 有冇一次係跟市升
次次都行相反方向

啱啱突破放乜鬼

放咗+1

佢唔識玩

今日個市睇落無咩特別,唔岩做買賣,直接過去打機打到攰去訓算

大科技股發威啦

諗緊依家追CALL會唔會中伏

繼續，我隻波音

果果又玩燈制

Mm 啱啱先推
Mm 派同algo 派都未入場

VERI 真MONSTER

我都放左２張下星期既ｃ

追左兩張有少少驚

納Dee

NVDA

大家仲停留係果果
GOOG 呀媽爽大把水位

隻TTD日日都升1-2%, 認真好玩過其他大波幅股

AMD又唔爭氣，各位巴打我去瞓覺算，聽日見

其實我仲有隻crsr不過升得咁少

今晚又想新高?

計一計數唔多抵屌 好易蝕

望下隔離nvda

我無貨

放左一半tsla

有無咁中意破頂啊屌

升一日又跌幾日
屌nvda真係on99

有冇人跟左230ba call
低成本4倍

屌你個名

Pltr做乜野
見我入得少 即刻抽升引我fomo?

MM條仆街幾時推SE

有時候唔係下下要賺到盡既,我渣正股又唔同option咁大槓桿,賺左再算
其實我驚隻大船沉

Snow終於有大成交棍
係咪傳說中既爆買日

早兩日有位巴打講的睹場
OZON今日開始爆

最難係咩？
最難係跌呀！

有乜利好消息今日大升

Airbnb將IPO定價定於每股44-50美元】美股研究社獲悉，消息稱Airbnb將IPO定價定於每股44-50美元，籌資最多28.5億美元。

美股研究社2日訊，投行Atlantic Equities首予Airbnb(ABNB.O)跑贏大市評級，2021年底目標價為75美元。

遲左，21 唔炸無機會

FBI返生

SQQQ淡友好慘

晶片三傻

半個月都有200美

How abt RBLX

上返哂

想高J snow

Snow 愈升愈有 成交都多
好撚彩開市平撚晒option
如果唔係真係訓唔著

U又上返
阿婆都識玩

又有賭場

可能D人玩完JMIA過去炒佢

13000

saas 今日龍到

開市平倉70% profit然後追左正股

都未去返高點
豬死

真係有人咁on9 反手沽空

打緊機無留意
veri又上番去
仲以為要跌一排
未加夠貨

個倉轉燈

靈車又收皮

只係補返尋日跌果啲

可能係尋晚盤後short左而家平倉

極光賭場開市3支大陰燭
之後一直壓住個價 睇黎有利好消息

有冇大戶屌穿se190

又要準備入錢不問價買

條傻9仲扮緊西子

Nio跌翻40未？

都未撚正式上就跑嬴大市

咩料?

PLTR 一日升一日跌 呀婆都識玩

Call左500張 Jan 200

達陣

你點買的

想用PUT奪回失去的一切
結果左一巴右一巴
冇改錯名

股神

veri 比下面今日轉燈得唔得

轉身咁快
平左就算 食花生

M$百屌成材

用埋啲大劣用字扮閪蛇

呢排興一配股大插之後果日就爆大陽燭

好巴點睇你隻金銀號

以兩日既volume加埋都冇今日開市第一棍多

個市好悶
早抖

教科書式突破

FVRR

屌你雅絲蘭黛妹完未。。。
mik 早幾日放左300股 dum 心了

係咪真

止蝕L又要高追了

已上船 擺半年 唔理

明顯想推高股價，依家出 target price

splk

0.3%

ccl成日玩架啦

SNOW ER好靚仔咩

Why not

AAPL我都食左1000張call

暴升

班閪基金佬可唔可以唔好將tsla同三傻綑綁一齊short
大家根本唔同級數

ACB現價入唔入好 想賭條法例過

今晚贏錢嘅手足，希望你哋可以繼續幫助因運動被捕，受傷及在囚嘅手足，依家612基金只有1,765 萬結餘，好需要大家嘅捐款，萬分感激。
網上捐款

契媽潮吹啦

冇，泡沫黎，月供沽爆佢

130 爆買日，第2日penis sell左
恥恥於懷緊

輪椅又妹

我10.8@125

dec18至岩

咁貴

Aapl都未出聲
輪椅呢幾日真係算係咁啦

發覺冇乜人討論細價短炒股

入10股玩下先 咁岩有小小cash
坐tsla坐到悶

pltr

你聽日到期？

香港人 ipo買唔到架
以上資訊牛牛 app睇到，一打 ABNB就搵到

612基金可動用結餘只剩1,765 萬

蠃錢幫幫手 善有善報

SNOW

幫PISH

成日都有啦

跟廢老買科技股坐得好開心

屌你ｓｎａｐ

ACB似大圓底
9up

堆saas全部滿血復活

傻啦財經台個個都睇錢冷血，好似係

係
好彩得1張

IPO 已經44-50
一開市應該至少 80 起跳

上個月先課左一千, 等月中TSLA入完SP跌勢個陣再課求個轉運

追返琴晚閪跌,隻隻升

1月200C 蝕到入肉都似

ZM除外

Apps我要進來了 比一星期時間你

有冇手足知sofi有冇得抽美股ipo

屌 聽日即捐

無

咁根據今個禮拜張路紙
聽晚係咪應該跌
今晚唔好加貨住

同船

聽日捐

屌嬲

527 short 一張陪你

Airbnb估值350億美元

依隻短炒定長揸？長揸搏佢未來發展有無so

隻docu咁就4粒，牙婆都贏錢

Lgvw 契媽好嘢！

fsly

pltr區琴晚冇人講溝貨
今日即刻爆升

台巴張路紙係邊到

已經冇人理BB

下年英國出左居留權之後想去英國養雞或者養豬,不過無相關經驗,又唔想做香港D血汗農場,只係得個機械工程degree,唔知有無人請
打算去之前考個車牌先,費時去到英國先考

我勁唔勁先

Veri

唉 sofi真係d野唔係好足 睇下今年有冇孖展算

有冇ITRM手足

你係我心目中既神
想做你首席大門徒

屌 veri諗住18.5建倉
宜家又龍到仆街

如果覺得公司無變，好equity 就唔放啦，錢要有growth

星期5好似多數都跌

8蚊坐緊

轉燈

Veritone Prices 3M Share Offering At $18.50/Share

能量底

VERI手足出黎GEL頭

有名你叫股界韭菜

我睇住嗰個post啲人哭晒喪，所以尋晚喺$22加貨

考車有排等

香港考牌排期未爆武肺都要差不多一年

我都係, 未跌到價就火箭走左

Gel得未？

ｖｅｒｉ轉燈 真ｍｏｎｓｔｅｒ

ccl monster

AAL

v
e
r
i

你ｃａｌｌ ２００ ？

隻work 要止賺了，冇乜料到 賺得67%咁少

係,我有fd仲未排到期考路試,差唔多等左半年

Ozon to the moon

GEL吧 龍龍哈

跟左暴巴入
靚仔圖

呢隻分分鐘係因為小西先咁強支撐

Veri cls轉燈

我張ｓｎａｐ開４９蚊 食唔到 屌佢老母 以為今日會突破埋

我考完筆試但係冇得排期 起碼3月之後先恢復
多得跳舞群組班藍絲

唔好GEL呀

出左孖啦, 不過貴息到HIHI, 想孖直接用IB好過

SQQQ

好似隻snow咁, 明知係好野, ipo120, 第一日上已經兩倍已上

veri又話配股既
一秒補滿？

由開市gel到而家成粒鍾,gel到由紅轉綠,怕咩

你會唔會諗太多

睇黎依位人兄都好重本 美股ipo都玩到

我5月路試，希望到時唔會停

we hv a position

年青人應反問為什麼$10無ALLIN

懶唔想用Pre-market
然後機會就走咗

呃貨

差唔多啦,唔想去到煩到英國
儲一年錢,有20-30萬,做定research,睇下咩城市容易搵全職農場工
農場工都算厭惡性,應該唔會搵唔到掛?

散戶有得抽IPO咩
未玩過唔識

750share gel下先

真係坐到懷疑人生

唔好低估連郡手足 呢度個個幾球鎂身家

真連登大船
溫馨提示: P巴走左大部分貨

VXN

一樣啦又來tsla play

隻shop 一個星期已經賺左12%上星期叫左你地入架啦

咁快d貼返單比我問莊claim錢

聽日一定彈！

我信了

得197渣喎
說好的3m under 21去左邊

有手有腳，唔會冇工開
你個degree 可能搵到好工

信宥巴會大回調

我玩隻nndm半個月
一有配股消息就買
隔一兩日就陽燭

姐係升得

而家係牛牛都有小西影武者推

諗緊過唔過埋聽日 個幾十蚊

veri一買升2成

我被人cancel咗兩次

sqqq都坐..

閪蛇表示失望

最難係咩
最難係跌呀！

隻veri 兩個星期已經賺左100%上兩個星期叫左你地入架啦

不想努力了

有冇代表去wsb吹奏

咩叫路紙

其實都係未知

WSB加入仲升得快過PLTR

SE散水

同你差不多
得個ee

影武者

+1

係聽晚一定跌 幾年澳門經驗

個巿強到完全冇力跌

又出黎洗腦

我盤後20.29 沽鳩曬咁濟
21 蚊買返曬
真豬炒曬車

入左啦

我32蚊落左車
搵唔到位上返

有冇人CRSR

呢隻SH

小西好野

仲話自已西子首席門徒

垃圾，過氣潛艇都有人吹奏

3大指數繼續GO GO GO,強到無力跌

盤前好多機會，我都係盤前上

比我接曬 傻散P

小西巴仲話自己冇影響力
成個支牛都係假小西信徒

收皮啦 死傻散 BY LI

AAPL到底想點

原來你有份把小西概念股沽落地獄

ｓｅ又係到磨 咁我訓先

屌你老尾盤後嚇親呀
諗住沽曬去睇OFFERING PRICE
$21 咪上返船囉

真係有排等

今朝見到veri -16%以為又要被人big short個倉 而家龍到仆街報尋日一箭之仇

盤前掛1萬股單係你?

隻veri1個鐘都20啦

好的

推

好事嚟嘅 有人炒先升得起

納弟連升8日，肺炎後最長連升？

其實你google睇下地圖就明，城同城之間係好多田，威爾斯同蘇格蘭都大把羊俾你屌

p巴連小西都唔信

推

盤前訓著左?

洗左啦veri你唔入講鐵咩

連登power

小西話100見

今年武肺咁攪法都死唔去
下年情況好轉就會
你話有冇料

暴巴幫手pin

SQ

9蚊先叫洗倉

舊經濟又起飛

15>等洗倉
20>等洗倉
25>等洗倉
30>等洗倉

今日特價開市都唔入 真係唔好怨冇位入

好想入

升緊都哭喪 想點

好開心, 轉返燈去返前日個數

AAL 16

洗左40%仲唔夠

ACB一底比一底高
有冇巴打玩緊

大家gel Veri 大船
支車落山已經無人理

三叔公條友係牛牛話 put DOCU

呢d public offer係唔係係個range入面買唔夠數就最尾無數?

楝股睇連郡，入市timing睇少年股神

利申 唔識睇ta 淨係識上牛牛圈

我開盤先買

感覺對了

Nio區信念係年底60
跌少少嚇唔到佢地

10.5 入唔到就算

除左個唔知咩記者呢度冇人玩中概喎

有冇人買左amtx

NICE TRY

岩岩俾小西屌我背叛佢

中出返佢

應該係機構拎貨派

收到，入返幾股支持下

抵屌

講錯....
岩岩開市就係見到有大戶掛咗成萬單

佢鳩叫緊無位入veri

有信心就入，無信心就搵第二個機會
唔係你入咗都會瞓唔著

連升7日咋 因為今日係跌

隻閪狗又話比支牛block左?

佢入佐10張180put

羊好臭
雞同豬會好D
見過台灣有農場用生態墊材(乾草+益生菌+唔知咩配方)
可以成個農場都無屎味,唔知帶唔帶到個技術過英國
不過成本都唔低,人地未必肯用

你遮唔遮好似都冇分別

係試下18.5
佢發個股好似18.5-21.5？

屌 crm 可唔可以升啊仆街

Miss左隻OZON

saas 好似散散地水

Sd

snow 咁都升

Se

ACB可唔可以跌下
我想加倉

咁佢又真係冇買咁多

Se 我屌你老母

你背信棄義
講得大話多會喉嚨痛

佢係幾好彩 出完32 call work 過1個鐘crm收購
入面d人賺到痴晒線

屌，se 想八奇坑殺宥巴fans

最後瘋狂

有內幕消息？

坑殺左我了

一跟就沉

黑仔

印象中8-9蚊p巴就幾千幾千股咁入

班CD ROM有人屌未

正股驚閪

好運好過好波

識人好過識字

屌你散水

八奇坑殺

英偉達隻垃圾

好彩唔貪SE 189.99走左賺加大就算,雖然唔排除收市回馬槍先臨尾破頂

算唔算係假突破
利申:有貨

BYND大家點睇，入唔入得過

豬好臭，雞還好。

利申：細個係元朗養過豬。

百屌不成才

根本全部都係P巴為博小西一笑而買

散咩水 啱啱唔小心penis sell咗幾股sqqq姐 一陣繼續破前頂啦

明解了

goog咩事

買唔落手 清倉

大坑渠落完雨都會臭臭地 因為d豬屎沖左落河

P巴特登開市掃貨頂起佢博小西一笑

sq 唔知想係5 10ma之間玩幾耐

mrna好d

P巴頂起小西笑

如果佢仲係連登實不得了

你食過未架

MCCONNELL SAYS STIMULUS COMPROMISE IS WITHIN REACH

舊經濟

Tesla似要開始橫盤 550-600 直到入標普前一個星期

倉溶緊

波蛇點睇se

入完係咪向下爆

snow好妖

Snow個泡沫又漲大左

跌穿盤後一野58x拉起
第日又磨過

Loak 好妖，一日升10%

8.2

VERI PLTR 呢2隻都彈得好勁

Ba 同disney都生性 大滿足
Se 191都走左call
剩低200call岩岩開幾張已經-30%

WFC 凸頭

靈車咁硬仲未碌落山嘅

round 999

依家個價變咗炒疫苗，仲有冇啲咩人造肉股可以比較

想買ccl

Trade talk stimulus talk is going well

ACB弱到 完全冇力升

SE中埋伏

CGC大麻有冇機？

USDX drop to 0

點解snow 會升

190賣咗
希望可以爆上去

俾SE呃咗入場

FANMG完全唔郁...係咪等個刺激方案再爆

教科書式假突破

Veri散水

聽講佢好似係扑中左
好多人當佢神咁拜
32入哂call

+1,希望SE爆到上去,想知突破會上到咩位

都係無咩反應 唔記到廢老股有大升

爛果

NNOX 食粥食飯就睇呢次

係咪衰呢 VERI GEL咩鬼

呢個睇宥巴分析都夠
收市hold到187.5可以當係個有效突破
而家你先入option就太遲了

可能到時已經700 向下爆極都係600

氣氛咁龍, 係時候買下put做hedge

將se賣哂lu
執左5%就算 之前太貪心 贏都變輸

double / sell the fat

我正股@179
個升得好慢

入咗啲

睇到咁好

金人調高左出貨價到780, 應該會過600 ge

BA 1分圖爆上

破地肉都買

我都@179

無乜力升

有一張CALL已經賺緊500% 如果佢等陣真係有野demostrate到就fat fat

我都179不過走哂lu

長揸完全無問題
指數好龍 似會跟住佢MA5向上升
9月個次big short RSI可以上到90 而家先80 仲有空間
納dee大機會上到12750

跌升跌升
聽日仲唔係跌

奪命金有教

小西又引領我贏profit

大家都@179入

Sq

諗唔到有咩利空消息可以落到-30%

U monster

小西SH大法唔玩margin嘅話 要keep住有cash先得
出糧入咗貨 無晒cash淨係可以睇住LOAK升

彈撚到呢

又有大股東減持....掛

而排個市咁龍 廢時回調贏都變輸
執返少少錢 我寧願到時比貴少少下一個盤整再突破再賺錢

一日升一日跌呀婆都識玩

同意呀台巴

沉啦有得走走呀

係屯門仁愛堂旁間假肉漢堡食過一次後就會知咩事

道DEE 企穩3幻 好升得

呢個名ok 喎

估唔到有一日要靠ccl aal mgm carry個倉

499 食一食先

岩岩入左ｄ廢老股ｃａｌｌ

Snow

而排升跌升跌 有時想早d訓就算

我食過impossible同omnipork
Beyond未食過，有冇懶人包

又妹 訓得

抵屌架你

仲有門巴

我屌
跟三叔DOCU賺到笑

吊鐘繼續痛

Jpm 呢

我另外個半副身家抽ipo

連群揸大莊啦依家

又陰跌

增長型廢老股 = ?

唔識郁

Liquidity咁低 好易拉高

又逼害NVDA

大家DOCU留唔留到ER後

NVDA我吊高你媽過海

Docu 收市後er
好似無乜肉食

留比你下半場落12310

垃圾

Pins開車

FAANG廢到

Zs 冇頂

舊3寶?

食左ROKU先

成口都係渣
口感怪異
無咩肉味

Amd

Crsp 不知不覺140

RS 2000 great again

ZS IS MONSTER

我諗呢個已經答左上面巴打嘅提問

pins 70

一個月升40%無人講

179入，長揸算啦

又俾機會大家加veri

你食咗一轉未?

升災半倉咋仆街

今日咩消息啲廢佬股爆升？

聽晚跌你就唔係咁講

impossible都係難食
反而新餐肉好食

幾錢入好

Shop 同amd都幾有料

屌你老母SE

人造肉試食師

點解會升得咁勁
明明琴日盤後跌到傻

仆街了轉燈

SE真係笑話

咩事
咁大棍

棍落

VCP cupnoodle不要怕

新果隻培植肉好似好過人造肉

同Tesla一開始啲車唔好坐一樣姐，未來就變大趨勢

WO 今日果斷清曬倉 得番33股PLUG

Ching chong 先 升左4日怕怕 依棍睇落v唔上

同splunk 相反

係咪散得水

清倉了fuck this shit

fb se

廚房巴大勝

因為想積返d陰德

中出即飛啦屌女巴 頭也不回呀

d返走你d陰德

... 你地SE

上個月頭 55-60 咁多機會唔入依家先問

真係食杯面今次

好彩走得快

屌你老母crm

又有新圖

Pins再試70

唔跌一跌 點升啊

eu bank 已突破

IPOB就嚟投票係咪應該sell the fat

玩咗7年，暫時未見過有股賤得過pfe
利申走哂

正股sh唔驚

窮鬼公司

跌返嚕

ACB做咩 一個價位妹咗就快一個鐘

190 short左兩張call

我隻垃圾LMND終於識上

差啲睇錯名

唔識睇圖,上影線咁長係咪無運行

今日反彈好強

買得veri唔sh=叫雞唔奶西

而家入睇住佢妹 仲有機會突破失敗 倒不如SET到佢真係破果下先入

邊個叫雞敢瀨閪

跌深啲唔該set晒位等加倉

ME

笑撚死我 SE

Same

叫雞奶西爛吊鐘wo

唔怪得你個....

叫雞要瀨閪？

咁要睇隻雞係邊個

我唔覺得係傻p 但又好似係

撚狗市黎

吊鐘還好嗎

喉嚨好返未

等睇TTD突破到900之後唔識停咁日日升

暴巴210入docu

臭西嚟 不了

想當時177入SE 估唔到升得咁快

se張圖
一級一級落
係咪有人重倉option

之前有聽好巴入舊經濟leap call，多謝好巴

加注mrna 定入crsp 好
Mrna 均價百一

為左幫我老豆set部iphone
冇入到veri

而家入都唔遲呀

因小失大

臭西嚟 set好止蝕訓個靚覺

留名睇下星期舊經濟play

想問下點justify 個價?

冇左小小錢但換離親情, 其實好撚值得

抄得太少好巴功課後悔了
當初仲諗住下年先開始爆
可以塔式慢慢加

Veri你地均價幾多

同你老豆講:因為幫你set機唔見左幾百部iphone

我正股應該無必要止
佢張圖算靚 跌可溝

P/S都189x
痴撚線...
P/E都唔撚想屌喎..

Se收180以下就好笑

跌返穿

點解我諗起燦神

向下突破

忘兄又勝利巡遊

係 tg group 仲有人問點解正股都要走

知錯了

se 轉燈

SNOW is skyrocketing

SE明明開市靚到咁
唔好同我講會轉燈下話

CRWD點睇

升追，跌走

睇忘巴勝利巡迴已成日常

If Snowflake were in the S&P 500, it would rank 75th in terms of market cap at $93 billion today.

Its sales rank would be 500, lower than all existing companies in the index.

正股下個月200冇走雞啦 潛力大到
到佢出到一份正數er出黎個下已經追唔切

忘巴除咗TAN陰石仔果次之後
好似無咩失手過

189 先黎加倉
又要c 朗

crsp跌返少少比我入啦

其實刺激股市方案已經最後階段

落紅不是無情物

止左個臭西跌一百鎂 唔想太大曝險

GOOG: Snowflake既泡沫已經大到不能想像, 原因如下:

講到tan輸錢咁

se

果次佢坑殺石家村不知幾成功
佢自己都係有錢贏

BAC棍

SE真係無撚得輸
仆街燈都轉埋

忘巴套心法好值得研究
就咁睇好似冇失過手

個阻力太大
下個禮拜都未必上得返190

你一指石仔明燈就暴跌20%
唔講以為一切係你計畫之內

都有份中

SNOW個泡沫大到唔敢想像

即係點 請教

笑撚死SE隻臭閪，175買190走已經玩左3次，去返175提我入貨

QQQJ

CRWD有冇力再升

轉position其實拎得返，不過後悔緊，一注大飛

石仔大你一倍

想聽

原來仲要升緊14%
好癲
唔怪得GOOG巴要講下佢

玩完東南小騰訊過黎俄羅斯迷你騰訊ozon玩啦

呢隻西股不嬲都係咁

i have position

TSLA 590 Test左咁多次都上唔到

we have positions

又係 啱啱見轉燈斬咗一半 另一半由佢擺逢低溝算 反正本身都無點理佢

就轉燈

咪就係呢到大部份人用果招buy at support

幾個禮拜前疫苗play 156撈咗SE
冇200我係唔會放

廢老都當選 唔需要政治籌碼了

BABA你算唔算失手?
馬雲飄了之後我真係中到應一應, 27x果時蝕住走左

任入架喎

aal 同 ccl 升到停唔撚到

docu er會唔會棍落

即係股價返歸

我屋企人個廢老position 10月底買

qqq voo qqqj各33.333333%

都10%return, 炒得咁辛苦為乜

ACB個莊係10.8吸咗成個鐘

好彩se option叫做平手走到 cls

28

我係表哥面前無地自容了

詳情請教石囝

應該知道好多人要開飯
依加日日10幾20萬確診
之前 都係4-5萬

Nnox突然黎個大 v

仲要睇wsb牛牛圈同連郡 評價

14

廢老B

忘巴好大力推voo我記得

SEMI CON 一律建議長揸
跌市建倉/加貨

但今次個價都算低

前日呢度好多人ccl緊已經

輸咪認，最尾贏咪得
無人叫你call完又call

套心法既核心
靠佢係pltr成功轉身
多謝忘巴

你咁講我驚喎

最緊要過50%

想高追BA 利申冇貨

難d熔斷個棍傷

咁分別係邊兩個人?

新人殺手不殺新人了

直接ETF食晒咁多隻既升幅好過買死一隻等升

當然有跟開 不過琴日有人大手入option 似準備升空

Q3我賭過佢ER之後直接收皮唔敢再入呢隻股

唔知
我入ETF 的...

240蚊放咗波音
賺40蚊算唔大貪

宥子一棍殺左戰狼300

用開linear好多變

fat fat 航空同郵輪

DOCU龍龍升不停

call 左ccl
做買錯左18號 執少好多

lm睇高手解釋

SE

如果貪心開市唔平short call
而家就碌柒

SQ比人洗左幾日先升得果少少

廢佬股：今天的我沒有極限

SMH?

CALL左SNAP既人又有福了 你地繼續bb

dis我無加倉 110得果100股

昨天202 198 炸左d無錢加貨了

未去得船P都敢買咁近
我都係兩星期前買LEAP

4寶 dis ccl aal mar 冷門cat carr

Qcom5g通訊晶片暫時係獨市生意無人爭

SOXX, SOXL

SHM 都差不多

比d掌聲我

Snap我屌你老母

左一巴 右一巴左我

Call 了的麻煩給我截一下圖, 以作紀錄
日後方便老師計算貨量拉升

屌你老母se 中左trail stop

幾時開會傾大麻

1倍

panic sell 咗se call

好巴

代問：幾時開discord group，想跟飛了

donald 16年上台第一件事，想取消obama醫保

第2件事，伊拉克撤軍

屌我又無堅持到 咁撚樣直線拉都得

諗住幾百鎂賭佢個勢
唉

我198 都加左

近期銅價表現強勢，高盛 (Goldman Sachs) 分析師認為，銅的牛市才剛剛開始，很快就
將挑戰目前的高點，破紀錄新高也不用等太久。

銅價週二 (1 日) 升至 2013 年 3 月以來新高，觸及每噸 7719 美元，原因在於供應不
足和需求旺盛，以及中國與南韓的製造業活動強於預期。自那之後，價格已稍見回落，倫
敦 3 個月期銅週三報 7616 美元。

銅價今年原本受疫情拖累，3 月摔至低點約 4371 美元，但此後回彈幅度接近 70%，今年
以來漲幅超過 22%，有望寫 2017 年以來最好的一年。

高盛分析師在週一的報告中表示，銅的牛市現在已經全面展開，價格已從 2020 年的低點
上漲超過 50%，他強調，當前的漲幅不是非理性所驅動，反而是結構性牛市的第一站。

高盛將對銅未來 12 個月的價格預測，從先前的 7500 美元，大幅上調至 9500 美元。

這家華爾街銀行表示，現在預計 2021 年和 2022 年的平均價格將持續持續走高，估計明
年銅的均價在 8625 美元左右，然後 2022 年攀升至 9175 美元的均價水準。

高盛還認為，在 2022 年上半年，銅還可能測試 2011 年創下的紀錄高點 10170 美元。

高盛分析師 Nicholas Snowdon 指出，精煉銅市場正面臨十年來最嚴重的供不應求局面，
預計明年供應短缺量為 32.7 萬噸，2022 年短缺 15.3 萬噸。

在持續供不應求的背景下，為了刺激新的供應和平衡市場，Snowdon 認為這是銅價未來將
大漲的背景因素。

但高盛認為，銅的價格走上 10000 美元的道路並非沒有障礙，原因是需求季節性放緩以
及將出現多次的價格修正。

擺到明等埋好巴上船先開架啦

我好yolo跟唔切架

等緊PULLBACK入礦股

親，入貨了嗎？

咁勁

Bid左張nnox put

Tsla 盤後會大跌

好巴戰績
04/12/2020 SNAP 4Dec'20 48call 100%up

Mar都幾撚勁

但係想問點解佢會係NQ100入邊

唉有賺走先
ZM奶過一次ER唔敢玩

做我對家?

SE VCP突破變射擊之星都有
笑死 好彩走得快

PRINS今晚就ATH?

我都覺

TSLA終於升穿$590

一陣不問價沽

終於上到

大行又黎拉高

係, 盤後直插499

無殺到人吖，全部高位叫人走晒啦

Lazr1日50%

同女女big shot完啦bro

有冇人望住pins

big short條友penis buy，即刻跌返100賀一賀去

我車

we have a position

一上lihkg睇返pm多左好多個仔囡養唔起

呢隻掂呀
今日係咁day trade佢

Yup，first round endready for second round

做我最靚ge trade

Se 睇咩位，me 15%position支持你

如果疫苗真係出事既話就有三場國葬同時舉行

棄兵

高位走完，低位當然

position

你個買入位咁perfect
一買完就大升

今熔酒先

咁快同女女second round ?

尋晚盤後入左

好巴
我覺得你睇價位真係超準
正股同埋末日option都係

好巴真係好勁

勁到癲

痴線好巴勁撚到

快d開關呀
今年有機會見返呢個樣既東京駅

又想落番黎咁

信念

SE下去了

納期回到11800，唔回都無所謂我依家都係賺緊

我隻垃圾LMND, 今個月上90

好不安有張600C係手

今年大雪？

早兩年話大雪都無咁的畫面

聽講有機今年
關東17定18年年後無試過大雪

都係買返少少put保平安

其實三大有心搞鳩snow真係好易就食哂佢

港女炒ipo必贏的

SE 仲+2% 果時，我臨走前特登講咗三次 食糊自己都覺得自己有啲煩，唔走都冇計

穿過好多次

stne

DOCU越升越有
落錯車,如離開了幸福的高速路

定期gel爆佢

國配？

仁至義盡啦
總有人抄功課都覺得自己先係股神

的確

原來己經73蚊，你30蚊埋伏fat fat

直頭提得太多

次次出earning都係跌，好快上得返車

分2條b好過

MM 收皮啦
連郡炒一轉大麻都勁過佢

大家如果要pickup growth stock big short
會put 邊隻?

一定係tesla

SQ起碼妹埋下星期

Q2 raise annual guidance
Er前無拉升
應該博得過

我啲call都+600%，我諗佢哋都差唔多，唔明點解仲要貪

之前買左張LEASP CALL賺唔少

夠膽就跌多次200比我入貨

run cup and noodle 未

AMD末日call成交多到

橫盤唔上唔落 204-206 C朗刷錢

依2隻sept 2020已經big short 了...

Pins突破未

no ...

得2x%水位...

升到驚

短炒call驚跟唔到
跟你揸se 正股算數

要點樣入TG group?係trello上面搵唔到

smh？

hugo1991

連升第8日了
高位再減減倉先

YES

yes... typo
証明我唔睇依隻

諗住拎到30% ,點知原來係3手

Mike burry 冇曬做空tsla tweetdel曬

得個9千蚊，我條A中分分鐘多過你

猿總一定水位最高

臭閪,搞到我無抽呀屌

1000萬孖夠1個億 入b好過

0.3%貨都30萬

疫苗play你地拉升左先買，多多都唔夠你輸

ccl今日又咩事升

啲船可以改裝做戰船
台海局勢升溫>ccl升

做運兵船

Hugo都幾陰公神又佢鬼又佢

有人頭分注孖上b最抵玩

起碼升30%

講左，泡泡>jd>藍月
恆大留俾甘比玩

Docu今晚係咪會直插

知自己柒左

Who

西子個神主牌又升

why?

財報後直插 見過太多詐騙case

BA食左春藥

Hugo1991 係連登任何需要TG嘅時侯，都係用佢個名

big short條友親身話比大家知put 靈車下場 縮到連tweet都del埋先勁

好多既,唔鐘意fit 條linear咪fit 條quadratic,都係用least square嚟fit

又話big short原型好撚堅
咁快就縮

213入咗

日日都係得我一個人吹奏隻LMND

靜靜地贏嘅重要性

BA 少注Put 下星期

唔識睇healthcare tech，arkg當係healthcare得唔得

笑死人

咩料竟然比GS KO左

唔敢孖展投資係咪一世冇發達

Lmnd呢棍

bubbles bubbles bubbles

GS 睇$780

xlv都得

又輸比契媽

契媽買左咩升到咁

如果忘巴答你應該建議一律按埋老母孖盡佢

人生太短

Jim Chanos, who has been short on Tesla Inc's stock for five years, has reduced his bet against the electric carmaker, the short-seller told Bloomberg News on Thursday.

Chanos told Bloomberg he has never met or had a conversation with Elon Musk, but if they were to meet he would say "job well done so far."

我d b組都係問老母借錢孖

唔用孖展香港9成人都買唔到樓

佢成個系列基本上長期破ath 一回調入貨坐唔洗半個月又上

stock price only 鳩 up

除左tan今期有咩position 當炒

唔敢孖落股票到

CRSP

係咪有news

尋晚pltr 今晚veri
幫wsb/牛牛 少年股神止蝕

話左今個月上90了

屌佢老母calendar spread緊
一棍張short call負撚咗700幾
斬撚咗short倉

應該有唔係唔會升咁多

KNTE 100% IPO

認真
等回先入貨
有浮盈先開孖
計住跌幾多會被追Margin
Set 定Stop Loss係果個位, 斬孖左既數量

剩低無孖正股同佢鬥坐

GS心諗 當年搵我笨柒
今次仲唔夾撚死你

下次比個冧把黎，跟你買

仲未出姐係仲有得升

呢D野 有來就有往

我個number得tan

pltr同veri我睇依個post先識

Ot巴依家都係半倉？

忘巴, 最近太陽能股都唔多掂WOR, 依家有D驚JKS ER一收皮就

Bank of China

開左市咁耐 都未爆一個post
要big short了

牛牛個交易費其實點計？
賣出100股前，見個凍結資金交易費用係0
賣左，個交易費用變左8

無研究過個股，成版太陽能買5x上到8x

唔一定要孖既，借tax laon啲錢入倉增加flexibility 都得掛可以留半注錢in cash大回調加倉心理壓力小好多

Cushion Level 0.6

牛牛個即日交易孖係咪無手續費，有冇伏？

牛到咁都無城城+gel唔爆一個post
聽日繼續龍龍蝦

snow係咪痴左線，點解valuation高到上火星仲可以gogogo
345call 今晚一開最低0.05，最高有8.5，成170倍

BATT is a portfolio of companies generating significant revenue from the development, production and use of lithium battery technology, including : 1) battery storage solutions, 2) battery metals & materials, and 3) electric vehicles. BATT seeks investment results that correspond generally to the EQM Lithium & Battery Technology Index.

孖完中棍

呢個有趣

今晚好撚多棍

咁快開返孖